緊急:下星期一15名被捕者突被加控煽惑罪

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

消息指，該5名被告包括李卓人、梁國雄、何俊仁、何秀蘭、陳皓桓，他們原本被控公告未經批准的集結罪，但在提訊前，被加控煽惑明知而參與未經批准的集結罪，而原有的控罪則保留作交替控罪。案件將轉介區院審理。

係呢5個

好呀正呀

幾驚你淨係鳩拉唔靠肯告

拉呢啲泛民老屎忽仲有用過告100個手足暴動（國際線上）

Secretary Pompeo
✔
@SecPompeo
Arrests of pro-democracy activists in Hong Kong are deeply concerning – politicized law enforcement is inconsistent with universal values of freedom of expression, association, and peaceful assembly.

27.9K
5:24 AM - Apr 19, 2020

即係又係告佢地？

說好的報告呢？

唔係仲信咀炮侵

欲加之罪

仆街

即係佢地公開煽動d人去遊行
不過都預左
但呢條罪輕佔中個條好多
最高判3年

佔中個條最高7年 最後膠樽同陳淑莊都判8個月

轉交地區法院

根本全面開戰
又睇下你支共港共仲有幾多燃料乾燒

好嬲

宜家既事都係支共劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

Push

提提大家
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

15定5呀

講撚左幾個星期話支那兩會睇下玩咩先出報告啦文盲

呢5個先告煽惑